《賭城群英會》不如改名做《死亡筆記之王晶是奇拿》

每集都死幾個，死曬啲人，最尾又報復，又死。。。

死剩有王環的主角，完